機舖馬機 GI WINNING SIRE VER.2

仲有冇人有玩
冇玩幾年 早排去重拾童年回憶

邊間有得玩？

我係沙田玩

沙田邊間？

沙龍

ching仲有冇玩? 我都係沙龍喎